留定唔留？

關係入面有一個人永遠唔肯改，咁可以點？

為佢而改

分手

走啦

中出即飛

我仲好愛佢

咁咪繼續
總有一日你會忍唔到而清醒